半山般咸道女子墮樓亡

西營盤般咸道19號，凌晨零時許，一名41歲姓鄭女子，從大廈高處墮下，一聲巨響後，倒卧在簷篷上昏迷不醒，保安發現報警。

消防員趕至現場協助，但救護員證實女子已當場死亡。警員聯絡死者家人協助調查，現場沒有撿獲遺書，初步無可疑。據知她有精神病紀錄。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

公屋-1

關公屋咩事？

創造精神病is 魔鬼定上帝?

公屋？般咸道？

私樓跳樓咪公屋-1分

Is公屋

乜般咸道都要死呀